# Poisson-Évêque
Édition, affiche et dépliant  pour le festival Poisson-Évêque organisé par Stéphanie Vérin au Maga (Bruxelles).  
Utilise l'outil [ImprimonsInternet](https://gitlab.com/atelier-bek/imprimons-internet).

## Todo


